啱啱結婚無耐 你問我答

幾手

Hi 兄弟

總之唔係第一手

HI兄弟

好感動 巨乳人妻都入嚟我Post

公廁黎 個個post都入

咪係

同意 幾時入下我

拍咗幾耐拖？

一年

pm

洗左幾錢？擺酒？

你聽日12點正開post
我會入

唔計屋企人買金器 十萬左右 有擺酒

咁都ok呀，唔係花費好大

打盡人情牌先有咁平

你地幾歲

20頭

做咩咁快就結婚

先拍左一年 點解咁快結

有左？

想做老豆

想囉 應該差唔多

恭喜哂

讀緊書定做緊野 有經濟能力？

你老公多唔多襟兄弟？

一早無讀書出黎做野

好快到你

羨慕啊你

唔係一手。。。。

點樣叫做多 每個人定義唔同

你搵到一手結婚嗰日我嚟恭喜你

公廁？

你？

咁講幾多個

一隻手數得到

雙方月入幾多？住屋問題點解決？

依家定結婚前？住女家 為左方便照顧屋企人

啱啱結婚 收入分別應該唔會有太大變化掛
兩個點識 同埋點解一年就咁肯定對方係終生伴侶？

啲錢會點處理?
會唔會開聯名戶口?
日常家庭開支點計數?

大啊 因為結婚公司驚我係大肚就炒鳩左我先
網上識 一年就肯定係因為大家覺得定性玩夠
又咁啱大家都想早婚 錢銀方面亦足夠結婚
之後就狗衝去排期

邊個有錢就邊個出 拍拖嘅時候已經係咁
聯名户口已開 儲錢用For將來有小朋友嗰陣
日常家庭開支都係邊個搵多啲就邊個出

做咩姐
拍過拖嘅要兩隻手先數到

咁都得
咁大家雙方婚前月入幾多？
而家你做家庭主婦？

咁男方有冇求婚？ 定係大家有共識 之後就話結婚咁？

想知要搵幾多先夠支撐生活

結婚果日點玩新郎

由於佢嗰幾個兄弟唔玩得 所以無特別

禮金比左幾多錢？

細公司 濕鳩老闆
婚前 佢16-20k左右 我就13-15k

有隻三千蚊求婚戒指 但無求婚
買戒指嘅原因係行過做緊減價見到佢就買左

一萬
佢啊媽俾 之後再買左幾萬蚊金器首飾

一萬 你父母話Ok？
咁其實絲打你都幾好
聽D fd話起碼十萬

有無一齊去過旅行？
住女家既話老公會夾返洗費？
仲洗唔洗比家用男家？
屋企邊個照顧？etc 洗衫煮飯洗碗打掃買日用品

聽落幾幸福吖

會唔會覺得冇求婚 咁就嫁左比佢？

婚前佢有冇 或者 你有冇上下對方屋企過夜咁？

而家婚姻生活係咪好甜蜜，好期待每日收工都快d返屋企 ?

拍左幾耐？

因為咩認定左對方？

老母知道個數都呆一呆 不過佢話嫁女唔係賣女

去過旅行 每個月交租同水電煤
唔洗俾 但佢啊媽係我地收嘅人情拎左幾萬
依家做家庭主婦所以我負責屋企 不過放假佢全包

真係見人見智

樓主係咪姓莊

其實己經比好多人幸褔
要多D體諒同關心你丈夫！

利申：兩個月後結婚，而家晚晚喊到收唔到聲

想唔想偷食

開頭會覺得無求婚好似爭啲野咁
但結左婚就無呢種感覺
婚前已經同居
每日係屋企等佢返嚟 唔甜蜜好無聊

一年
真係撞啱時間大家覺得定性玩夠又想結婚

唔係

結婚好多野煩 一開始我都喊不斷鬧交
我結婚嗰日都係唔開心 新婚第一日就喊到七彩

結婚前有諗過 結婚後就無

想問下男女雙方職業係咩
廿頭就儲夠錢結婚唔簡單

點解可以咁平
擺好少圍？

我分唔到樓主男定女定gay post，想做老豆所以結婚，但對方又係老公

你有自己一間房？ 拍左咁短就同居，屋企人唔會有說話咩？

我仲幻想婚後生活會係老婆好滿心期待等老公返屋企

地方的媽媽